有冇啲股票係跌咗八九成？

有冇啲股票係跌咗八九成，等執粒

OXY

All-in OXY

思捷環球

皇家加勒比海RCL

OXY 苦主 here

Ccl

電盈

真八九成有冇

8號仔

遊輪

滙豐

2888

3878